十月四號. 十九歲手足需要大家. 沙田柚做嘢

大家支持好嗎？
去唔到，都幫手推
🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼

有時間去的兄弟姊妹請留意係
《沙田裁判法院上午九點半》
到時見🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我會去

精神上支持

推呢個

推

屌你老母

我係台灣....

時代革命

push

唉無得請假了 求大家聲援
義士不是condom

去唔到嘅都幫手推俾身邊朋友知🙌🏻 義士不是condom

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10